好驚被老細知道我有上三登

點算?

巴打好大壓力？係咁開post

係

因咩事呀

一言難盡

盡言一難

一切都係因果報應，睇開少少